恒生RM/分行同事請入

恒生開左個高25% offer俾我
有無人可以講下分行咩環境
出incentive如何
跑幾多數左右 東鐵沿線分行

行山跑數捽到你仆街

Rm?
有無客帶過去
無既good luck

原本做邊間

支銀

一個半個都有既.. 但係無可能頂到大數

呢個時勢加到25% 玩咩

金融敗類

本身低嘛

支銀csm 係咪好難做

都唔難 但要短時間學好多樣野
條數都唔難到 就算唔到都無人搞你
好多時跑card / mortgage就夠
你預每日做8張 mortgage 1Q 6-10隻都唔會搞你